送過你一剎透明

也送過你一串蛻變
我送過你一片藍天空
或者未來難做到 更完美

我送你一片浮雲

由朝搞到晚

懷疑不應一起

剩下什麼給你

送你一個真毒

算命？

然而想不起
剩下甚麼給你

遺憾不應給你

為何不捨不棄

下一個男友 要找浮雲哥

咪講ar

是否不可以年年無限美

仍然想不起剩下什麼給你

欣賞過都會有點膩

不應一起

幾多想送你 最後送不起

你有幾撚多個分身

0

我屌你老母啊

郁d就屌人老木

俾佢搞到唔開心

關我鬼事咩